烏克蘭Winter on fire

大家係咪已經睇哂？ 我睇完真係雄心壯志到屎滾，香港人我地一定勁過佢地架，我地一撚定贏#y

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

香港人一出動雞尾酒 比自己人淋熄

睇咗

入面個細路仔，好勇呀。

話到尾烏克蘭都係戰鬥民族，玩雞尾酒guts大好多